股災近了,羊群應當懺改

出個啲燈post延續個wave

抄股當番工嘅年代來臨了

餐餐加大可樂薯條